點解萬人台audio死L左~好L想聽萬人台~

點解係神駒到睇到E張圖之後audio就死L左sever好L想聽萬人台~

有冇懶人包

同求

張圖出現之後萬人台個audio就死左
如果要神駒事件懶人包就睇番隔離d po

負人數